[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (99) - I’m a little monster

#1
[永久置頂]
正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬及愛菜之聲永遠榮譽會長 “裴柱現額頭勁靚”(會員編號︰#23152) 名作
鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

歷史一刻...

啤粒 official logo

ReVeluv Ace Member 官方教學

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。
團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。
**********************************************************************************

#2
IRENE & SEULGI - The 1st Mini Album [‘Monster’] (06/07/2020)

01. Monster
02. 놀이 (Naughty)
03. Diamond
04. Feel Good
05. Jelly
06. Uncover (Bonus Track(Sung by Seulgi))

Red Velvet - IRENE & SEULGI 'Monster' MV

THE STAGE - 'Monster' (Middle Note Ver.)

THE STAGE - 'Monster' (Top Note Ver.)

THE STAGE - 'Monster' (Top Note & Middle Note Ver.)

IRENE & SEULGI THE STAGE

‘Monster’ MV Behind The Scenes

IRENE & IRENE were Interviewed

SEULGI & SEULGI were Interviewed

IRENE & SEULGI [아슬이 알고 싶다 #1

IRENE & SEULGI [아슬이 알고 싶다 #2

Monster 應援教學

Monster 打歌舞台

200710 KBS Music Bank

Music Bank 8K Choreography

200711 MBC Music Core

200712 SBS Inkigayo - 'Monster' (Redvelvet-Irene & Seulgi Full Cam)

200712 SBS Inkigayo - 'Monster' (Irene FanCam)

200712 SBS Inkigayo - 'Monster' (Seulgi FanCam)

**************************************************************************************

#3
成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)

Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果、sexy dynamite
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 647
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC
***************************************************************************************

#4
數位單曲

Happiness(행복) (04/08/2014)

Happiness MV

Happiness Break

Happiness All stage mix

五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節
Music Bank：
2014/08/01
MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16
SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (13/10/2014)

Be Natural MV

Be Natural All stage mix
MPD Fancam
2014/10/16
Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31
MBC Music Core：
2014/10/11
SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19
MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (03/03/2016)

2018.04.13 Music Bank

2018.04.21 Yu Huiyeol's Sketchbook

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (04/11/2016)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (23/12/2016)

Music Bank - Have Yourself A Merry Little Christmas - ERICNAM, WENDY (21/12/2018)

Have Yourself A Merry Little Christmas - Wendy focus

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (30/12/2016)

예성 X 슬기 Darling U (22/01/2017)

레드벨벳 Would U (31/03/2017)

Live Acoustic Version

환생 (Rebirth) (18/08/2017)

강타 X 웬디 X 슬기 '인형 (Doll)' Concert Live Video (28/10/2017)

백아연 X 웬디 (WENDY) '성냥팔이 소녀 (The Little Match Girl) (01/12/2017)

[STATION X 0] 슬기(SEULGI)X신비(여자친구)X청하X소연 'Wow Thing' (28/09/2018)
***************************************************************************************

#5
SM Station

[STATION X 0] John Legend X 웬디 (WENDY) 'Written In The Stars' (19/10/2018)

[STATION 3] 예리X런쥔X제노X재민 Hair in the Air (Trolls: The Beat Goes On Theme) (13/12/2018)

[STATION 3] YERI 예리 '스물에게 (Dear Diary)' MV ((14/03/2019)

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

오늘의 탐정 OST Part 6 - 나라는 꿈 (JOY, MARK)

뷰티 인사이드 OST Part.6 - Goodbye (Wendy)

진심이 닿다 OST Part.3 - What if love (Wendy)

왕이된 남자 - Always (Seulgi)

Hotel Del Luna OST Part 8 - 어떤 별보다

[더 킹 : 영원의 군주 OST Part 10] - My Day Is Full Of You) (Zico, Wendy)
她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)
偉大的誘惑者 OST

Part 2 - OMG! (말도 안돼) (JOY)
機智醫生生活 OST Part 2

좋은 사람 있으면 소개시켜줘 (Introduce me a good person)
*****************************************************************************

#6
其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (15/12/2015)
25/12/2015 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (12/01/2016)

[We got married] Young Love - Bbyu (16/04/2016)

[Telemonster OST] 여시주의 (02/05/2016)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (21/02/2017)

Sugar Man 2 Part 3 - 2018 떠날거야 (28/01/2018)

Moon Byul(문별) SELFISH (Feat. SEULGI(슬기) Of Red Velvet)

양다일 (Yang Da Il), 웬디 (WENDY) '그해 여름'

Zion.T - '멋지게 인사하는 법(Hello Tutorial) (feat. 슬기 of Red Velvet)'

GIANT PINK 자이언트핑크 '월요일 보다는 화요일 (Tuesday is better than Monday) (Feat. 예리 of Red Velvet)

Raiden 레이든 'The Only (Feat. 아이린 of Red Velvet)'
************************************************************************

#7
迷你一輯
Ice cream Cake (18/03/2015)

01. Ice Cream Cake (Title)
02. Automatic (Title)
03. Somethin Kinda Crazy
04. Stupid Cupid
05. Take It Slow
06. Candy

Ice Cream Cake MV

Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV

Automatic all stage mix:

迷你二輯
The Velvet (17/03/2016)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights MV

MV Making Film

Album Cover Making Film

One Of These Nights All Stage Mix

迷你三輯
Russian Roulette (07/09/2016)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette MV

Russian Roulette MV Behind

Russian Roulette All Stage Mix

Russian Roulette 2倍速

迷你四輯
Rookie (01/02/2017)

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond Part 1

Rookie MU-Beyond Part 2

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video

The Red Summer Vacation - You Better Know

The Red Summer Memories - Hear The Sea

Red Flavor Live Stage Mix
***************************************************************************************

#8
Summer Mini Album - Summer Magic (06/08/2018)

01. Power Up (Title)
02. With You（한 여름의 크리스마스）
03. Mr.E
04. Mosquito
05. Hit That Drum
06. Blue Lemonade
07. Bad Boy (English Ver.)

'Power Up' MV

'Power Up' Performance Ver.

Power Up Hidden Film

MAGAZINE FILM

Micing Interview

迷理五輯 - RBB (Really Bad Boy) (30/11/2018)

01. RBB (Really Bad Boy) (Title)
02. Butterflies
03. So Good
04. 멋있게 (Sassy Me)
05. Taste
06. RBB (Really Bad Boy) English Ver.

RBB (Really Bad Boy) MV

RBB Hidden Film

迷理六輯 - The ReVe Festival: Day 1 (19/06/2019)

01. Zimzalabim (짐살라빔) (Title)
02. Sunny Side Up!
03. Milkshake
04. Bing Bing (친구가 아냐)
05. Parade (안녕，여름)
06. LP

짐살라빔 (Zimzalabim) MV

짐살라빔 (Zimzalabim) Vertical Video

Zimzalabim Hidden Film

짐살라빔 (Zimzalabim) Mass Performance | ZIP.CODE : SEOUL

Milkshake Special Video @'inteRView vol.5' with ReVeluv
*********************************************************************

#9
迷理七輯 - The ReVe Festival: Day 2 (20/08/2019)

01. Umpah Umpah (음파음파) (Title)
02. Carpool (카풀)
03. Love Is The Way
04. Jumpin'
05. Ladies Night
06. Eyes Locked, Hands Locked (눈 맞추고, 손 맞대고)

음파음파 (Umpah Umpah) MV

음파음파 (Umpah Umpah) Dance Practice

[1분갬성] Red Velvet 레드벨벳 '음파음파 (Umpah Umpah)'_Ver. S
Umpah Umpah Live YouTube Link

Repackage - The ReVe Festival Finale (23/12/2019)

01. Psycho (Title)
02. In & Out
03. Remember Forever
04. Eyes Locked, Hands Locked (눈 맞추고, 손 맞대고)
05. Ladies Night
06. Jumpin'
07. Love Is The Way
08. Carpool (카풀)
09. Umpah Umpah (음파음파)
10. LP
11. Parade (안녕，여름)
12. Bing Bing (친구가 아냐)
13. Milkshake
14. Sunny Side Up!
15. Zimzalabim (짐살라빔)
16. La Rouge (Special Track)

Psycho MV

Psycho MV Behind The Scenes

Psycho 初舞台....

**********************************************************************

#10

正規一輯
The Red (10/09/2015)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb MV

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

正規二輯
Perfect Velvet (17/11/2017)

01. Peek-A-Boo (Title)
02. Look
03. I Just
04. Kingdom Come
05. My Second Date
06. Attabcy
07. Perfect 10
08. About Love
09. Moonlight Melody

'피카부 (Peek-A-Boo)' MV

봐 (Look) Dance Practice

‘I Just’ MV

正規二輯 Repackage
Perfect Red Velvet (29/01/2018)

01. Bad Boy (Title)
02. All Right
03. Peek-A-Boo
04. Look
05. I Just
06. Kingdom Come
07. Time to Love
08. My Second Date
09. Attaboy
10. Perfect 10
11. About Love
12. Moonlight Melody

'Bad Boy' MV

Micing Interview

[릴레이댄스 4K] 레드벨벳(Red Velvet) - Bad Boy

日本專輯
First Japan Mini Album - #Cookie Jar (04/07/2018)

1 #Cookie Jar (Title)
2 Aitai-tai
3 ‘Cause it’s you
4 Dumb Dumb (Japanese Version)
5 Russian Roulette (Japanese Version)
6 Red Flavor (Japanese Version)

#Cookie Jar MV

Second JAPAN Mini Album - SAPPY (29/05/2019)

1 SAPPY
2 Swimming Pool
3 Sayonara
4 Peek-A-Boo (Japanese Version)
5 Rookie (Japanese Version)
6 Power Up (Japanese Version)

SAPPY MV
***************************************************************************************

#11
Zimzalabim Live YouTube Link

RBB Live YouTube Link

Power Up Live Stage YouTube Link

Bad Boy Live YouTube Link

Peek A Boo Live YouTube Link

Red Flavor Live YouTube Link

Rookie Live YouTube Link

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

***************************************************************************************

#12
寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

門面
27/03/2015 Music Bank

29/03/2015 SBS 人氣歌謠

31/03/2015 SBS The Show

1/04/2015 Show Champion

02/04/2015 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

04/04/2015 Show Music Core

DumbDumb

15/09/2015 SBS The Show

16/09/2015 MBC Show Champion

17/09/2015 MCD

No. 1 backstage

20/09/2015 SBS 人氣歌謠

24/09/2015 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

22/03/2016 SBS The Show

23/03/2016 Show Champion

24/03/2016 MCD

No.1 Backstage

門面...
25/03/2016 Music Bank
No.1 encore Full cut

27/03/2016 人氣歌謠

***************************************************************************************

#13
Russian Roulette

13/09/2016, 20/09/2016 The Show

15/09/2016, 22/09/2016 MCD

23/09/2016 Show Champions

25/09/2016 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie
The Show

07/02/2017 (1st win)
Show Champion

08/02/2017 (2nd win)

15/02/2017 (6th win)
MCD

09/02/2017 (3rd win)

Rookie encore stage

16/02/2017 (7th win)

Rookie encore stage
Music Bank

10/02/2017 (4th win)

17/02/2017 (8th win)

Rookie encore stage
人氣歌謠

12/02/2017 (5th win)

19/02/2017 (9th win)

Red Flavor

19/07/2017 Show Champion (1st win)

20/07/2017 MCD (2nd win)

21/07/2017 Music Bank (3rd win)

22/07/2017 Show! Music Core (4th win)

23/07/2017 SBS 人氣歌謠(5th win)

Peek-A-Boo

10/12/2017 人氣歌謠

14/01/2018 人氣歌謠 2nd win

Bad Boy

07/02/2018 Show Champion (1st win)

08/02/2018 MCD (2nd win)

09/02/2018 Music Bank (3rd win)

11/02/2018 人氣歌謠 (4th win)

15/02/2018 MCD (5th win)
***************************************************************************************

#14
Power Up

15/08/2018 Show Champion (1st win)

17/08/2018 Music Bank (2nd win)

18/08/2018 MBC Music Core (3rd win)

19/08/2018 SBS 人氣歌謠 (4th win)

21/08/2018 The Show (5th win)

22/08/2018 Show Champion (6th win)

23/08/2018 MCD (7th win)

24/08/2018 Music Bank (8th win)

26/08/2018 SBS 人氣歌謠 (9th win)

30/08/2018 MCD (10th win)

Zimzalabim

26/06/2019 Show Champ (1st win)

27/06/2019 MCD (2nd win)

28/06/2019 Music Bank (3rd win)

29/06/2019 Show! Music Core (4th win)

30/06/2019 SBS 人氣歌謠 (5th win)

Umpah Umpah

27/08/2019 The Show (1st win)

28/08/2019 Show Champ (2nd win)

29/08/2019 MCD (3rd win)

30/08/2019 Music Bank (4th win)

31/08/2019 Music Core (5th win)

01/09/2019 SBS인기가요 (6th win)

Psycho 一位粗卡

03/01/2020 Music Bank (1st win)

04/01/2020 Music Core (2nd win)

05/01/2020 人氣歌謠 (3rd win)

10/01/2020 Music Bank (4th win)

11/01/2020 Music Core (5th win)

12/01/2020 人氣歌謠(6th win)

18/01/2020 Music Core (7th win)

19/01/2020 人氣歌謠 (8th win)

27/01/2020 Music Bank (9th win)

***************************************************************************************

#15
大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award
Fan cam：
IRENE
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

第30屆金唱片獎- 音源本賞

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

2017 Mnet Asian Music Awards - Best Female Group

2017 MelOn Music Awards - Top 10

第32屆金唱片獎 - 音源本賞

第27屆首爾音樂獎 - 本賞
***************************************************************************************

#16
演唱會 / Fanmeeting
Red Velvet First Concert - Red Room

2017.08.18-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul
Red Velvet Second Concert - Red Mare

2018.08.04-05
Olympic Handball Stadium, Seoul
Red Velvet Third Concert - La Rouge

2019.11.23-24
Korea University - Hwa-Jeong Tiger Dome
Red Velvet Fanmeeting - ‘inteRView vol.5’ with ReVeluv

2019.07.27
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

啤啤花名之解釋
Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為HOT JOY 喺UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”
seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊
wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。
JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…
YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

個人成員 Instagram
菜

熊

歡

Hot Joy

Haetnimee

車厘

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

***************************************************************************************

#17
舊Post Link:

開 post template

啤啤官方應援

Happiness

Ice Cream Cake

Dumb Dumb

Huff n Puff

RR

Lucky Girl

Rookie

RF

Peek-A-Boo

Bad Boy

Power Up

RBB (Really Bad Boy)

Zimzalabim

Sunny side up

Umpah Umpah

Psycho

Monster

***************************************************************************************

新post 留名...

好耐未試過咁早入po留名

新post留名

新po留名

留名

LM

留名留名

Lm

lm

熊黨留名

睇完d綜藝之後 好難唔會鐘意yeri

團飯lm
菜熊大發

今日人歌同 Blackpink 同一個 waiting room
隔咁耐終於合體

有冇jennie同牙菜

尋日已經衝咗去攬攬

靚到

早晨啊各位 又係我啦
今次IRENE & SEULGI小隊既Monster真係好聽到癲
咁我梗系唔執輸啦, 即刻走左去寫Remix!
改成更岩夏天聽既House曲風, 希望大家可以比個靚面聽下啦

鍾意既話麻煩cls啦希望可以比多d人聽到

頂base version 洗唔洗整到咁靚啊
成本雜誌咁

好癲

團飯留名

首周有兩場視像FS 先谷到上黎啫
過多一排就無人買架啦

黎緊個星期有機一位

熊飯LM

高過晒之前已經好癲

銷量銀行應該OK 既
啱啱呢個星期都無乜大團出碟

減咗中輸嗰6萬幾 都有進步到

好勁
係咪大家冇得去旅行所以有多啲錢去追星

Gfrd 好似出

點解菜熊嗰集車厘room好似咁耐都未出？

YouTube係遲一個禮拜先up架...
你想快可以dl 個 seezn 翻牆睇...

未計分呀...
今個禮拜計上星期銷量架...

ic

SBS 人歌菜熊 FaceCam

發現monster啲衫都好靚

$M 班cody 一時時架咋...
今次OK... 下次又唔知俾咩佢地著....

諗起zimzalabim
歡件衫果舊毛

我覺得velvet風個時啲衫都好睇，但一到red水準就時好時壞

都唔係架...
PAB 歡有件打歌衫著到佢成個大肚婆咁架.....

我知邊件 永遠4+1 concept

格仔裙？ cody唔好次次都搞我wendy

Top note ver.太強 睇唔慣
出埋middle note ver.就好

訂左base version 又要等多幾日先可以一齊過去拎

我最後都訂左
唔係仲好咩 唔洗行兩轉

但我咪要等到月中先有齊囉
真係會忍唔住手買，隻base version入面既野靚過top/middle咁多
價錢仲要平少少
張海報又靚咁多，本photo book size仲要大一個double

所以出晒top note middle note先出呢版
不過又俾$M成功撈多一筆啦

真係。。。佢咁出法我都屌左聲
雖然今次都係唔爭氣比佢水多一筆
平時出repackage都接受到
但佢真係特登等top middle上左市先出，好憎佢呢招
好彩佢只係出一個base version，佢再拆開玩真係想死

睇返 Level Up Project 第一至三季
再睇返 Monster 嘅熊真係好唔慣

嗰三季已經睇到爛

黎緊可以loop分隊level up project

以後演唱會出碟既話唔會再有Rookie 同RBB 啦....

咁都得

佢都作唔少歌wor

啤啤好似得呢兩首
師兄弟就多好多啦

可以照唱但唔可以出碟
講到尾又咪係個錢字...

冇得唱rookie
Irene或成為最大贏家

點解

熊淡妝正過濃妝

連唱自己既歌都變左好似cover人地既歌唔比出碟咁
果位創作人係本身sm人之後走左定純粹反面?

熊冇妝都正

$M好多歌都係搵外國作曲家作，佢應該唔係$M既人啦..

咁佢有版權，傾唔掂數唔可以用黎出碟都吹佢唔脹架喎

傻熊

咁嗰幾隻album係咪都唔會再印

唔關音源事啦
係講緊如果演唱會有表演嗰幾首歌，出碟唔可以出

mzmc唔係under $m
之前有睇過佢ig live
佢同$m而家不和，仲話就算$m再揾佢佢都唔會show $m
類似有講過以前$m買歌岀價好高，但係隨住kpop越嚟越受歡迎，其他公司岀價都高咗好多，但$m都仲係一成不變
而且好多時$m a&r team唔肯接納佢意見，有時佢要遊說好耐$m先肯岀個首歌，個啲歌仲要全部最尾都有好成績
可以話係$m太刻薄，再加上個producer係串串地(曾經夠膽係ig live話bts首mic drop個beat好難聽，明知自己幫exo作勁多歌)
最尾傾唔掂數 結果受罪嘅係fans

都好既 以後rookie同rbb變左現場限定逼你去睇

串嘴 producer 遇上刻9薄公司....

又多個one take ver....

拍左勁多個ver
我都開始分唔到邊個打邊個
佢哋呢幾日究竟跳左呢隻舞幾多次？

$M 做多咗啦... 多到有D覺得煩...

出埋middle note ver.既solo fancam咪算囉....

好可愛

25號dream con有啤啤
有歡就好..

唔使諗咁多，講咗話無佢份啦

啲答案下下都狙擊車厘
懲罰嗰part

菜奸到呢...
恰完團欺熊仲要呃埋金藝琳

嗰下車厘明顯係硬食
製作組好歡樂咁
開心終於有人壓制到車厘

Yeri bang 個集好得意
希望真係可以等到5個人上嚟

等到歡出返黎嗰陣，車厘房可能已經摺埋咗...

話就話菜上節目恰佢地..
但其實錫到佢地四個燶咁滯...
搵到錢係唔同d, 請晒佢地食飯又有乜所謂

我好鐘意有幅相係四個妹妹俾心心俾菜
我知好多人麻麻地車厘 但係每次睇住四個姐姐錫住佢玩佢真係好鬼可愛

明明佢地五個感情咁好都可以俾人屈到話不和...
其實唔使理班anti講乜，睇完得啖笑就算啦...

我覺得係因為佢地5個性格完全唔同
但呢啲反而大機會 keep 得耐

追開嘅一定知 佢地五個嘅感情有幾好
所以完全唔使理其他人講咩

左下

第一行最左 想要

唔係呀嘛...
菜黎緊會拍電影？！
佢咁耐以黎拍過套網劇之喎...

一黎就越級挑戰

如果佢忙拍戲既話...
咁即係無咁快全團cb啦....

唔知套戲講乜呢？

佢個角色係做見習主播....
啱晒佢啦... 兒時夢想...

$M又注册咗個新 logo

電台

演員菜
唔知邊個可以咁幸運做男主角呢

感覺佢地開始接力輪流出歌 跟住有啲人專注下個人發展咁 不過佢地有野撈都好好喇

同埋要推師妹嘛
咁就要開始各自做嘢架啦...

會唔會有嘴咀嘴情節呢

可惜朴寶劍入左伍
唔想要男idol做男主角，實俾人話

電影唔會有咁多idol嘅 應該

其實直頭唔想有男主角
但菜都成三十歲 冇理由一世唔拍感情戲

希望呢套係著重講人物成長多過愛情嘅故事啦

好可愛呀

想當年的演員菜

想當年菜既黑歷史....

菜真係好似D阿媽咁影住個女表演咁....

韓國啲戲邊有可能冇

其實好正好靚
不過好肯定佢唔會再玩cosplay了

學校開放日睇個女才藝表演

其實呢套網劇最有印象既都係佢個眼鏡 look....

原來係當後續曲咁出 有打歌stage咁

一黎就跳舞 笑死

眼鏡look好正

認真想車厘減返小小....

呢排無嘢做實係食多咗架啦
cb前有信心佢會keep返

咪就係囉
唔係活動期就食多啲嘢仲好啦
食好嘢會令人開心啲
cb前就會減返㗎啦

23號會有熊首 uncover mv ?!

真嘅真係落重本...
分隊 mini album 3個 mv...

團cb都無咁多嘢睇

啤粒足球隊正式成立

真係似球會
btw 整得幾靚

金髮菜

又染...
菜d頭髮都幾殘下架啦...
仲要全金...

染髮定假髮 再染irene d頭髮仲得了嘅？

時隔五年
但佢啲頭髮真係頂唔順la

一位

yeahhh

Monster1stWin

事願佢染紫髮

Monster1stWin 一位粗卡

Monster1stwin

攞獎時 Irene 俾啲紙炮嚇親未驚完咁

一位粗卡

竟然贏how you like that

似係假髲?

佢已經醒咗好多架啦，見佢都用手塞住隻耳先

monster first win
菜染到咁真係好傷髮質

First win
今日個mic開得幾大聲 兩個都好穩 正!!

小分隊初一位粗卡

假髮

幾有feel

遇強越強 啤啤好波 菜熊大發！

我現現呢排成日都show小胸部出黎比班男idol睇蝕曬

幾好聽

今晚我會同菜講下,咁樣唔得掂

Monster 6k fancam

原來係佢地自己出聲.. 好寵粉
$m真係 要人自己開聲先識郁

熊菜個asmr綜藝好好笑

食CD encore
仲想叫埋應援....

hahahahahahaha.....
咁都可以有個合集....

老人團而家可以話下事啦....

好可愛一腳踢

熊玩住唱都屌打一堆人

小隊肯俾咁嘅資源
SM 今次真係要讚

如果個 level up 放埋落 youtube 播咁就perfect 囉....

睇住車厘笑＝就是開心

我由頭笑到落尾

成日覺得sm冇pr 同marketing team

Music Core live

究竟sm可唔可以洗下牌先入落啲專輯到

大家覺唔覺得熊今日個頭又紅返啲

全世界都驚佢真染金

補染唔出奇

但會唔會補染得太密

大癲

減完真係 Hot Joy

平時係咁求佢出練舞片，依家又係咁出唔同version
我寧願睇dance practice

仲有diamond

umpah無左歡把聲真係原來差好遠

好掛住歡

下集認識的哥哥課後活動有小分隊

冇見牙温半年有多

真係好想再睇La Rouge

今個禮拜有本PB 睇住先啦....

Inkigayo live

原來Hot Joy 去咗睇佢地人歌 gb stage

團魂

車厘都有去撐場

Ending 妖精

好有愛

熊好型

畫家菜世界級

尋日音樂中心攞唔到粗卡

熊今日個look型到癲
仲有畫家帽菜

想當年菜熊 Be Natural 既練習片呀....

出土文物竟然放出黎

六年前既菜熊....

Tmr出後續曲竟然冇人討論

tmr再討論

原來仲順便探埋佢個好親古....

佢兩個跳得唔錯...
好有以前 BN 嗰種 feel

一樣都係要兩個人默契好好先跳得靚
好正

呢隻舞正到痴線
個人覺得TUTTING好性感
佢地D手靈活到

幾期待今個星期睇佢地打歌跳呢首...

隻舞好難 啲手部動作 好癲

隻手好忙

聽完我中意呢首多啲

我對菜有信心，佢應該唔會跳錯...

Episode 1
菜熊啲手手好靚啊

隻舞好正

姐姐們的愛

跳到就好似佢地mv 咁正
跟唔到節奏唔 sharp 就....

估唔到抗拒skinship既菜今次咁主動

都話咗班姐姐錫到車厘燶架啦

過兩日睇打歌舞台就知菜跳唔跳得掂

菜熊應該瘋狂秘密練兵緊

音樂完全唔同
但完全係回應緊 Be Natural
兩人起點

熊的日常

果然菜熊最屈機都係跳要默契嘅舞
真係有BN個feel 好好睇
隻舞係難記啲姐 畢竟佢地記憶力..
但實力黎講絕對唔擔心佢地啦 你估BN易跳咩

菜跳舞我覺得係 underrated

無錯，睇落好有BN嗰種感覺

就係做團欺俾佢地恰

好掛住你呀wendy

歡

好掛住歡啊

如果唔係歡傷左可能都未必出小分隊先

睇菜熊interview 好似上年年尾開始準備，我懷疑因為歡受傷加疫情攪到monster遲左出

塞翁失馬
撞 BP 宜家咁樣出反而壓力無咁大
成績又唔錯
而且對菜同熊真係算一個里程碑

忍唔住都要講返句
DLLM SBS

睇佢地個訪問咁講...
下半年應該都會全團CB 一次先收爐既
既然歡都未ready 好，咁就再等下先啦...

邊個訪問
希望快啲cb啦
一陣又話拍電影

睇來冇機會再睇到菜染紫色頭髮
原來佢唔中意

紫菜已成往事

Naughty啲手動作以為睇緊火影

好正

隻舞好癲好難記

但佢明明中意紫色

熊扮佢好似

唔染係好事黎...
染一次紫色好傷架...
勁易甩色要成日補染...
佢D 頭髮唔使要架啦...

係唔理解佢點解會唔中意紫毛

係囉 紫髮明明最仙

希望衝到15萬

幾千隻應該唔難啦
每個啤粒爆多幾隻抽下卡已經夠數

大把痴線啤粒幾十隻幾十隻咁買

各位啤粒記得刷下新mv

View數上得有啲慢

過兩日有首合作歌出

又有得聽車厘唱歌

係咪會有mv

8月7號嗰首先有mv

$M 幾時先肯出碟俾我睇呀....
得本PB 點會夠...

唔知會唔會跟風開返個 online con玩下呢

裴演員呀....

好掛住外掛歡呀

歡係唔需要有外掛
只要cody放過佢唔玩佢已經好夠

又小分隊cb
又話wendy好返完整體cb
而家又拍戲
會唔會chur死

Joy 瘦咗真係好正
啲女人味爆哂出黎

車厘個反應

初出道嗰陣仲好可愛...
而家越大越性感...

有兩個姐姐錫又使乜咁怕醜

Gaon 未出 Monster 個數
但比較之前今次真係好好成績

其實可唔可以揾件舒服少少嘅衫褲比Joy 著

成日比啲窄咪咪嘅裙比佢著 睇落佢跳到就住就

唔係第一次係咁

唔只佢啦...
之前菜件打歌衫過短搞到佢好唔自在啦...

不過啤粒嘈完都無用...
$M班垃圾cody....

RV 第一隻碟 hanteo 過15萬

掛住我溫

3個 mv 個 concept 都好正

小小店log貨係咪比人扣起左

好正 真係有種藝術feel
希望熊遲啲都可以出solo歌

留名等睇偵探啤粒解釋三部曲

睇佢地兩個撒嬌真係不得了...

熊最 cute 往往係扮完型或扮完 cute 之後啲反應同動作

最尾嗰張
Yeri大個女

好嘢
果然大家都好擔心

覺得如果 Naughty 做主打
隻碟應該會再 hit 啲...

周偶中字

岩岩好搵緊,雪中送炭

我日日loop...

人間裴柱現玩遊戲好奸呀...

有種遊戲風格叫裴柱現

和平使者

俾佢贏就和平

놀이 (naughty) 應援文

今次會唔會又拍教學...

Music bank live

佢成日出古惑..

今日music bank現場出現兩粒冬菇

個髮型咩事
MV 個髮型正好多

唔撚係呀....
就算有幾鐘意佢地都好...
抖音呢隻垃圾真係不了啦....

抖音真係搞唔掂
之前唔係話支那ban曬kpop團嘅抖音ac咩

但我 quote 嘅係 Twitter
咁點計

如果twitter 有 dislike 既話...
我一定會 dislike 咗先...

有咁多嘢好up 唔up
係要開個抖音做乜 9

個個團都總會有一兩個
都唔知係咪bot

本身以為rv可以唔洗開抖陰,rap

頂

唉屌連佢哋都開始玩抖音

如果係真就好
完全唔想睇抖音，用ig咪算

仆街

又多謝 $M cody 啦

完場個 stage 影到菜已經除咗個假髮
傻熊仲戴住

我當睇少樣嘢又有乜所謂

落台就變返做人間康瑟琪嘛，係咁on99

6K 놀이(Naughty) Choreography

睇呢個仲好睇過打歌舞台...

抖陰不了
點解SM咁奶共..

正過 Monster

一半專輯都係大陸人買 仲唔奶多啲咩

認真問 K-pop 有邊間唔奶

其實間間都奶到出汁

$M 奶咗好耐啦....

拎呢首做主打仲好...

埃及菜熊
Btw我都估唔到有一日啤啤會用抖陰

菜錄地下鐡廣播係一大挑戰黎....

無話估唔到既.... 係遲早問題黎...

sharp到瀨屎,好正

有冇人有買sm個lucky box?

又咩嚟

感覺大伏

呢盒嘢都好耐歷史啦...
只係D 賣唔出既周擺晒落個盒度....

原來係新嘢黎...
仲以為係以前出過嗰盒...

有2020年新版
不過似伏

B站殘體開箱慎入

Sm用嚟禁我地atm嘅密碼

唔會買啦....
又係將D 貨尾放晒入去再cap 水...

話題 Naughty >>> Monster
舞 Naughty >>> Monster
歌 Naughty >>> Monster

SM

原來副歌都有4次編舞
真係辛苦晒菜啦...

比較中意diamond

呢隻舞真係好難，太多動作要記，仲要唱埋歌

可惜sm冇咩點宣傳呢首

濕鳩sm永遠好聽嗰首就唔做主打
就嚟爆紅嘅時候就出一首
吸唔到路人粉嘅歌比佢地

最經典李秀滿親自推 zimzalabim 做主打

佢揀人就幾叻嘅
揀歌就........

之前出面班友仲攞signal 同zimzalabim
比邊首難聽啲

zimzalabim 演唱會聽好正好high 架喎....

其實一開始我都係接受唔到呢首歌同埋個造型

但去完演唱會睇（冇歡個次日巡），係幾high嘅～

本身係啤粒嘅咪會中意lor
但吸唔到路人吖嘛

佢呢首演唱會專用歌黎
成個 feel 係嗰啲大型活動主題曲咁

係廠跳同 mv 就出哂事

live聽正野嚟

好彩你有去睇到呢場日巡
唔係既話唔知等幾時先再有 con 睇....

諗住每年都有一con...
今年真係唔使諗....

其實都就黎六年老人團啦...
要吸路人飯早幾年已經吸晒....
而家佢地都唔再 care 係未吸到新飯....
出歌又使乜理路人咩感受...

做咩塊臉腫哂

好似求其包一堆野入去跟住呃你錢咁
感覺好差

第一日買sm野咩

Sm清舊貨
仲要好似唔平

個時抽到廣島個場本來有啲唔想去，因為去廣島機票有啲貴，加上溫溫受傷，諗住不如去3月東京個場搏下溫溫會出現。好彩最後都去左廣島個場（仲坐得勁近舞台），如果唔係咩都睇唔到

睇完個時好後悔韓國場點解唔去

三月唔會好得返啦
嗰陣時都話至少要抖半年....
我都好想再睇韓場... 真係唔知要等幾耐....

我以為車厘會拍埋MV...

本來可能我地已經睇完韓場encore
雖然都係冇歡唯有諗 等埋歡康復 下年睇齊人con

之後另一首先有佢份

新人留名 佢地今次隻舞好正

肯喺香港開就好

Music core live

'놀이(Naughty)’ FanCam

都係fancam 好睇D

有冇話打歌打到幾時？

應該打埋聽日 ？

唔知有冇機會睇熊uncover stage

啱啱 dream concert RF stage 件衫搞乜鬼呀....
cody 又要挑戰啤粒極限....

有冇ching有比錢睇

有冇相睇下

明明見到紅地毯相都ok ga

課咗，幾十蚊啫，又唔係貴

miss咗個con添,

我都係上面講先記得

著件咁既衫.. 唔夾umpah umpah喎...
唱zimzalabim會襯d...

完
可以唔使睇

monster 隻舞真係幾難學....

已經叫好易
Naughty 應該想死

Naughty嘅話虎東要學幾耐

學到手抽筋都未學到....

菜個look大獲d

全黑其實好型

爭緊個....

幾時先有得見

又溝女

佢兩個係 frd 底，仲要係好親嗰隻黎架...

我知
但擺明係佢性格吸引人啦

呢樣真，之前孝定都有講過熊性格單純善良可愛要特別珍惜佢

你唔好埋嚟呀你

呢一pair sweet 啲

你唔可以埋嚟，只可以我埋嚟

兩個團欺

兩個團欺身同感愛所以特別夾...

놀이(Naughty) - IRENE & SEULGI Full Cam

IRENE 'Naughty' FanCam

SEULGI 'Naughty' FanCam

三個禮拜打完歌 goodbye stage...
真係辛苦晒啦....
#ThankYouASeul

菜送咗8個airpods俾啲dancer

辛苦曬
做一陣演員菜就快啲完全體cb啦

大富婆

我菜不嬲對工作人員好

希望係5人啦

咩嚟

BoA 出道20週年SM project
RV 翻唱 Milky Way

真心正

然後我又諗起第一次打歌個菇頭

MB 場打歌真係多得cody 唔少....
第二三場打歌咪幾好睇囉...

Sana live話好鍾意RV
想睇Sana 白菜 cp

今次 CB 完菜同熊又吸多幾多姬友
想冧莊1,2幾多年

睇完認哥課後活動先知熊跳monster果陣手指都有舞

咁多人中歡呀...

人歌菜熊 FaceCam

菜終於wink到

佢唔識得故意地wink

咁靚得唔得架

災災ig新相

索到癲

影到上晒癮
不過真係影得好好睇

真。自帶美白

OOTN 真係欠一個公道

呢樣真，明明成個 concept 咁正都俾人無視咗

究竟psycho 可以hold幾耐

人哋依家用軟件美白，Joy就反行其道用物理美白

馬尾Joy真係好靚

有冇馬尾嘅joy都係咁靚

一定係睇到好眼訓....

meet the woo

可惜今次 CB 無正式上認哥
次次上親都精彩到暈

笑死

今晚好似仲有 dance practice 版本

可唔可以順便出埋之前啲歌嘅dance practice ver

利申：ff

六週年周邊得呢樣高汁 好靚

其他嗰d蠟燭火柴真係hea到無朋友....

咁就六年

偽 practice 片黎
剪接都出埋
當 mv 咁拍

之前真嗰啲咁㗎嘛

$M 表示有得你睇唔好要求咁多啦

做乜今次$m放咁多資源

雖然唔係真練習室 但都好正 有呢條嘅feel

我估因為隻碟賣得好所以 keep 住推

啤啤六週年粗卡 ~
希望你地一直健康開心就好 好想見到五啤齊人 好想再睇你地開con
希望歡兒會up張相報平安

六週年快樂

六年老人團啦.....
諗返起第一次睇 happiness 個MV 就好似噚日既事咁....
由初出道俾人係咁睇死....
到而家都算係有返D成就....
出道飯都表示老懷安慰啦....
而家只係希望歡可以健健康康出返黎就滿足架啦...

#6YearsWithRedVelvet
#레드벨벳_6주년_대댕큐

6週年啦

咁就6週年

6週年快樂，希望今年睇到5個一齊表演

六週年粗卡

如果唔係武肺

應該會有六周年FM....

Voice message聽到想喊 特別歡把聲

啤啤六週年快樂

Happy 6th Year Anniversary

咁就6年喇

6週年快樂！！！！！

六週年快樂
仲記得當年岩岩追 我地無乜show上 成日笑自己做三線團
就算有show都冇咩中字 好多時都要靠同框嘅大勢團 先痴到d字幕返黎睇下粒星講咩
時至今日 團綜做左幾季 中字相對有穩定片源
show嘅量雖然比上不足 但比下的確有餘
真係話當年啊

啤啤六週年粗卡

1. 出道三年先有一個唔齊人既假團綜俾你睇下
2. 年尾歌謠祭零下十幾度仲要著住條短裙唱RR，之後仲要褸都無件企喺度倒數十分鐘...
3. 多年黎裴柱現 / 孫承歡俾 cody 既無理陷害
4. 好似乞衣咁乞返黎先至有既 dance practice

真心得今次小分隊cb嘅資源係叫正常 比起人地cb
希望遲啲都可以

裴柱現唔出聲既話 $M 都唔會俾咁多嘢啤粒睇呀

六周年快樂
咁耐冇上水希望大家仲記得我

記得

你又係咁夜都仲未訓

咁你都記得 基本野

因為個陣好似得我地兩個咁痴線呢個鐘數都仲醒緊

依家都差唔多

算啦
我今年先開始飯

6週年快樂
追咗5年 今年終於係到講到週年快樂

可能垃圾sm以前對我地太刻薄
我覺得今次小分隊算好多野睇
只係好似好多重複 會唔想睇
倒如怪獸個跳舞版 黑白混剪個人鏡頭加加埋埋出左九條片
係想睇多d野出 但唔係三次拍攝無限剪囉

Sm出呢啲片係有種阿菜阿熊叫到咪整多啲片，但好似冇咩計劃要出咩內容，總之湊夠禁多片就得

不過我覺得係因為今次疫情攪到日巡、演唱會、show都取消咗，所以行程冇禁緊湊先可以拍到禁多野

希望下次全員cb都禁多野睇

唔係可能刻薄，係不嬲都咁刻薄
$M表示難得落咗本拍咗條片就更係唔好嘥啦
有咁多剪咁多，等你地以為多嘢睇

6週年快樂

偶電工係咪有新content
定重播嚟

重播咋... 唔好諗多咗...

熊6週年 upload 嘅賀圖

佢話搵唔到邊張有意義既相 up 上黎嘛...

完全想像唔到菜同熊俾大神叫前輩

出道六年大前輩黎架啦

明明小分隊都係新人

都叫做早過SSAK3十幾日出道㗎

SSAK3 好似幫緊佢地宣傳咁
又訪問又讚佢地 Naughty 隻舞

咁UD話晒都有同熊、joy做過節目，點都會幫下口

真係辛苦晒... 終於都跳到 monster...

如果唔係垃圾SBS

好掛住wendy呀！！！！

希望我地都要養成早訓既好習慣呢

孫老師

你係咪呢個時候先會上水

基本上係

在石同孝利學跳naughty

cutie sexy

準備come back?

umpah umpah嗰陣d相嚟

罰你睇多十次umpah umpah

唔like

我啱啱先發現左下角個icon
好彩我youtube冇set到icon
差啲自爆

99 line

社交擔當
究竟佢地幾時識

其實係得菜同 Wendy 少 social
講社交點可以唔提熊

真係唔知佢地點識..
下星期睇下車厘房有冇講
不過啱啱search過下前排佢地三個都有一齊出去玩開埋 ig live

娜恩應該係熊介紹俾車厘識？

我記得熊講過佢、玟星、omg隊長同娜恩會出去玩

其實溫都唔差，我記得佢同世正係fd

真係迷之社交力
其實我連熊同孝定點識都唔知

frd 撘 frd 一齊出去做運動所以識啦

車厘連朋友阿哥都frd埋

唔慣車厘被叫Unnie

Hot Joy 表示又要影相啦....

佢根本係常註黎

唔得啦
菜點扮都扮唔到熊嗰種呆呆地蠢蠢地嘅感覺

熊反應笑死

開拍了

其實睇熊做食放係幾開心
見佢食嘢個滿足樣好治癒

係斯洛文尼亞有幕全部人食完想走時
佢話仲未夠嗰吓笑死

原來兩年前今日係Red Mare
仲記得嗰陣第一次近距離望歡望到咸咗

我淨係記得嗰兩日熱到無朋友....
排完周邊又要排企位入場...
入到去仲要冷氣都唔多滴....

真 排隊排到燥 好多啤粒就中咗$m計買咗嗰支兩舊水手風扇
我係窮到淨係有錢買嗰啲冰水
上年La Rouge就好好多 凍點都好過熱

把風扇廢架....
嗰支冰水先係最有用... 爽到核爆....

不過La Rouge 個場要行上山...
又係行餐死....

冬天咪算係咁,夏天要行真係死俾佢睇

好心就印多啲啦
明知首周最好賣
次次拖到個熱潮過左先補到貨
屌你老母$m

我啱啱開始飯左兩三個月
想買返齊之前嗰啲album
又唔知以前啲album有冇分top/mid note嗰啲
想問下邊到可以睇返

ICC 兩封面 - 彩色 ICC / 黑白 Automatic
The Red 1 封面
The Velvet 1 封面
Russian Roulette 1 封面
Rookie - 五個人封面 / 5個人封面 Kihno 版
The Red Summer - 1封面 / Kihno 版
The Perfect Velvet - 1 封面
The Perfect Red Velvet - 1 封面 / Kihno 版
Summer Magic - 五個人封面 / 普通版
RBB - 1封面
The ReVe Featival Day 1 - Day 1 五個人封面 / Guide Book 版 / Kihno 版
The ReVe Festival Day 2 - Day 2 版 / Guide Book 版 / Kihno 版
The ReVe Festival Finale - Finale 版 / Scrapbook 版

日本碟
#CookieJar - 初回特別版 / 普通版
Snappy - 初回特別版 / 普通版

超絕版 prom 碟
Happiness
Be Natural

完

GAON 7月 Album Chart 出咗
Monster: 206,394

小隊賣碟仲好過全團

犀利
係咪要去信和先有？

有d你想買返都唔係咁易啦...
由其是個人封面嗰d, 好多都無再版

今次李秀滿主動去搵李惠英幫佢地做 stylist
$M 啲宣傳力度同之前完全唔同
GB stage 完宜家仲谷緊 Naughty 隻舞
又係咁出片
下次全體 comeback 有返今次待遇就好

秀滿oppa肯出盡力去搞既話都實會有好嘢
之前 Red Flavor 又係佢既精心之作

red flavor係馬後炮啦
zimzalabim咪又係李秀滿精心炮製

可能口味問題
Zimzalabim 呢隻歌係歐美好似幾受歡迎

其實我覺得個stage幾好睇，但前提係cody唔好俾啲古怪嘅衫俾佢地著

有進步架啦...
三巡 La Rouge 既衫已經正常咗靚咗好多
二巡 Redmare 真係慘不忍睹....

究竟我睇緊乜... level up 都要有值入式廣告....
隻熊去整鞋都算正常呀...
臨尾菜專登出黎教化妝好似隔硬咗D 喎

懷疑個 MV 太重皮要收支平衡

Btw 唔介意係咁 close up 菜
呢啲廣告雜誌我會睇哂佢

梗係唔介意啦！

我搵日都出信和睇下先
Cd屋勁衰
Rv啲碟放得兩三隻喺度
仲要放嘅位置勁差
比其他團擋住曬

淨專冇小卡喎 我好似得RBB， Day2版 同Finale版有多 都比較新
你有可能都有

我有finale呀
行過yoho間Cd屋仲有賣
但係其他要遲啲出信和搵下
我喺信和都搵唔到嘅話先搵你啦
唔該曬先

Btw我想問下kihno版同其他版有咩分別？

kihno係得舊俾你插落電話到聽歌嘅好細舊野 會搭張小卡 $m出嚟m錢用 冇強迫症可以唔使買

開箱片，自己望下
唔係要儲卡齊碟既話其實唔使買
呢盒嘢用落極之唔 user friendly.....

裴演員....

個造型掂

redmare套動物衫高汁

個MV拍得幾好睇
菜熊套衫都好靚
好過平時班cody

其實點解佢地3個會合作

今次名為《Fever Music 2020 COOL Summer Project》項目，將會翻唱夏季代表組合COOL的歌曲項目《海灘女孩》、《Destiny》、《Sorrow》和一首尚未公開的hidden track，並會分四個星期陸續公開音源。在今日（24日）率先公開的，是由Red Velvet成員Yeri、VIXX的Ravi和田雄《海灘女孩》；下周五（31日）會公開由TEEN TOP的Niel、Apink的南珠與南道賢合唱的《Destiny》；8月7日就會發佈Yeri、Ravi和金宇碩合唱的《Sorrow》；最後的hidden track則預計在8月14日公開。

原來係禁

最近車厘都多job做

好呀thx
不過其實淨專係點解
冇小卡得隻碟？

我今次monster每個note一隻

淨專即係得隻碟無小卡
所以先問你係未要

一係我遲啲去信和睇
有邊一隻真係搵唔到我先問你la
Thx

似係BoA 20週年個project

竟然仲有日本拼盤online con....

點解好似有好多大陸歌手

Avex 搞
係佢地旗下嘅都應該有份
RV 日本啲碟係佢地負責所以應該今次先參與

歡有冇份？

想有但應該唔會？覺得佢應該等到下次完整體cb先出返嚟

好似講明唔會有
我估歡出來個時應該係就來全員cb個時

完全唔似30

果然係$M...
分隊都有周邊俾你課

下面嗰兩個真係冇乜興趣

今日soribada得菜同熊去

hea到派兩個代表去就算

邊度有播？

贏咗年度音樂獎大賞同本賞

大賞粗卡啊

粗卡～如果齊人就好

粗卡

Psycho 紅到咁
諗返起完全無打歌都9冠3個3連就想屌 SBS 老母

我以為冇份攞添

拍到個獎好似樽裝野飲

牙災好正

好耐無睇過 fancam 啦....

好睇過soribada拍嘅

不過竟然俾粉絲去，唔驚感染咩

今次joy做主持，唔知熊佢地會唔會去

有冇ching買過呢啲飯製嘅嘢？

見D 位隔開晒坐應該都OK 既

唔好嘥錢買飯製嘢啦
仲要係台飯製

老人團唔會去運動會架啦....
呢D 都係留返俾新團去啦

CLS

大陸班飯真係有錢
究竟咁樣整要幾多錢？

上面啲錢全部都.....
明就明喇

想洗錢sm大把野俾你買,唔好買飯製喇

終於搵泰妍做guest

抽真係好錫佢，肯上去做佢嘉賓

上次Yuri都上咗 $m小公主

新人留名¡¡

Red Velvet小分隊IRENE & SEULGI，獲美國雜誌《時代》邀請，於本月18日出席該雜誌舉辦的《TIME100 Talks》視像座談會，出席者包括聯合國秘書長古特雷斯、澳洲前總理吉拉德、聯合國開發計劃親善大使兼演員楊紫瓊，活動將討論全球領導力，以及世界人民如何努力實現有意義的變化。

今日？

聽話啦... 都係唔好飲咁多酒啦

咁把砲

唔知有冇得睇
好似會表演monster

開場結尾都會有表演

YouTube 有直播

攞大賞嗰日錄
啲燈光效果好正

好忙 拎完大賞又過來錄

但係好睇過係soribada拍

wendy呀

係咪新相來

出現喇 終於

希望係新相，咁就好快有得見歡了

應該係新相啦 佢上年金毛架
歡兒呀

終於睇到完全體

希望有Live睇

公海話10月團cb唔通係真嘅

唔係幾想10月cb

Twice 同BTS都係10月CB

呢啲聽住先
就好似 SM 新女團咁
計劃往往趕唔想變化
隨時 delay

係歡呀
見佢好似幾精神咁都老懷安慰

好彩都仲係1.0 版本
無upgrade 到我都好安慰啦....
不過月尾個online con 都仲係無歡份...

等佢地 comeback 啦
知道佢無事5人齊人出歌我已經滿足

驚閪牙？

歡呀

真係好希望佢係完全冇事

$M都算係咁啦，俾佢有限度復出，太過操勞既活動都唔迫佢

真正完全體應該都係下次cb架啦

歡呀！！！！！

好感動

好想快啲睇到佢地一齊表演，唔洗跳舞，唱下歌都好

啊啊啊啊啊啊啊啊！！！

終於聽到歡把聲

終於出番黎

好耐冇見啦

好彩佢冇咩變 塊面豬仔仲食肥咗少少
8個月冇見啦 淨係呢條片我都可以loop成日 我愛你呀孫勝完

幸福肥係好事黎
雖然係得嗰幾秒歡... 我都loop 咗好多次...

Clean air for all～～～～～～
Clean air for all～～～～～～
Clean air for all～～～～～～
Clean air for all～～～～～～
Clean air for all～～～～～～

歡塊面有返d肉
希望佢身心都好返晒

肥歡先正

歡：我返嚟啦
啤粒：

好有would you feel

真

呢張相幾時 竟然冇印象

N年前既綜藝啦....

咁都搵到

Ching係咪有多？
我都想要

舊卡實有多，不過要睇下仲有咩剩先

巴打有無 telegram?

新飯真係好難儲以前啲卡
有啲舊嘅專想要一隻都難
你有多同埋方便嘅先比我啦
唔該晒ching先

5人和音呀

係歡啊

終於可以見到動態既歡
聽日幾點出呀?

睇 teaser 已經 feel 到 MV 嗰陣 hea 味....
應該同 would u 呢首個 MV 無乜分別...

聽日下晝五點

佢算唔算最幸福嘅飯

首先你要好似佢咁跳cover 跳得咁勁先

[STATION] Red Velvet 레드벨벳 'Milky Way' Live Video - Our Beloved BoA #4

好好聽.. 見到佢地對望笑就覺得sweet 特別係歡可以有自信咁唱歌 感覺大家都因為歡喺度而開心咗
五啤和音真係世界級

久違了既五人完全體新歌....
淨係聽返歡把聲已經好感動

好hea嘅mv
不過見到五個人一齊唱歌都開心

算啦，都係俾歡坐定定唱下歌好過周圍郁啦

忙內line 甜到漏...

好好聽
好鐘意佢地5個坐喺度唱
同would you 一樣好高質
今次仲要係5個人

同埋啲part少有分得好平均
亦都好啱每個人

啤粒偵探
Btw歡中間嗰段哼唱真係正到喊，加埋支bass無得彈

今次真係好平均

好感動隔咗八九個月終於聽到歡唱歌

今日準備啲咩呢

喊死

齊晒五個先至係 Red Velvet 囉

Milky Way - Line Distribution
Rocket Team 同初丁line 都唔係相差好多

真係哭𠹌左
見到歡笑得咁開心咁enjoy...八個月喇

原來已經八個月咁耐
睇mv個刻真係有少許感動
等左好耐了

點解覺得個mv hea
我覺得幾正喎
係咁loop呢段

唔怪得 Psycho 同 Milky Way 個造型咁正

psycho造型最正肯定係災

有興趣嘅巴絲打可以去支持下
官方嘢
可以買卡

其實係得嗰四款卡課得過...
其他嗰D 周邊都係嗰幾隻公仔款無眼睇....

歡up咗歌

幾時IG 再開 live 唱歌...

Up左去邊？

[STATION/Our Beloved BoA #4] Red Velvet 레드벨벳 Interview

新飯留名

係歡呀

歡迎
睇左咩之後決定做傻事入坑

各位大佬小弟新來報到想down下d圖但係呢個站條link唔知點解入唔到有冇大佬可以請教下

有日無意中聽到Psycho
覺得好好聽就係咁loop
就開始睇stage同聽番啲舊歌

咁當然係菜第一眼吸引到我
不過想講成團我都好中意

少見既團飯

開返個VPN 轉韓國IP 啦

收到

Level up project好似仲有好多野播咁

2/9仲有一集

佢個teaser睇落好似仲有好多集咁

有冇人想要Joy個set?
平過你上ig搵有興趣覆下我

以後睇唔到飯拍

睇歌謠大戰要睇番電視台嘅垃圾拍攝水平

係無電視台嗰d直拍fancam，飯拍嗰d好似唔影響

好似話得MCD仲有 但佢地仲未同mnet鬧完交

Bad Boy 之後都無晒mcd 飯拍啦

咁應該影響唔太大

$M 竟然咁好死放返頭兩個日巡10首歌俾人睇...

因為日本係 Avex 話事
係估唔到咁慷慨出 B-track live

啤啤最出名既就係有好多高汁 B side
仲要係好聽過主打....

Tmr就係了

後日sor

RV 排52

外國人竟然鍾意red flavour mv
有幾個位我覺得拍得有啲頹

Bts先74
我大rv又然

我仲以為鬼佬會中意psycho peekaboo 嗰類

講概念我以為外國會鍾意 Russian Roulette, RBB, Peek-A-Boo, Psycho 呢啲
Red Flavor 真係估你唔到

自從睇完 7月7 個MV....
每次有新MV 都要 FF 下有咩意思...

班 staff 明顯有做功課
遺珠竟然係推薦 Wish Tree

玟星？
佢團綜都話自己冇圈內frd

嘩Joy ig.....咁樣得唔得架

有名你叫 Hot Joy

佢少fd 得朴寶劍 twice多賢

朴寶劍唔係話連電話都冇交換咩

交換咗唔會比我哋知嘅 應該係普通朋友

一兩個朋友一定有嘅

牙現舞台

牙現忍唔到笑

原來噚晚又喺 IG 度玩你問我答...

呢張好癲

原來有side cam同sky cam

都唔知幾耐無見佢紮返條孖辮啦...

Joy joy story果首咩歌黎

菜而家都有埋車牌？！

係囉 佢幾時拎嫁唔聲唔聲

俾隻蟲嚇到飯都食唔到

驚嚇飯桶

依家先知ig有rv filter

Hot Joy 去咗錄 sketchbook?!
咁突然既...

新人想問邊到有齊以前level up可以睇翻

識玩一定係買小卡送護膚品...

低調

Wendy 話自己宜家無車牌
去到韓國後無時間考
加拿大嗰個 expired 埋

有咩慘得過由有車牌變做無車牌

唔緊要啦
熊有車牌都係坐的士
今日先講將個牌收埋咗係櫃桶

可能考完都唔相信自己駕駛能力

我...都唔記得去到邊年

新一期會員禮物配置好似差過上期好多

一期張卡靚d
不過睇黎二期運費會平d

大嗰幾張相一睇都幾肯定又用返20年年曆d貨尾相啦.....
$M表示用得唔好嘥

日日對住個SG真係一睇就知
$M

原來會有新既welcome kit 上個月都係就咁續左個會員就算 冇揀到要welcome kit

唔係每年都會 send 一次

第二年續會可以揀唔要禮物
淨俾會費萬won左右就搞掂
今年我都只係續咗會無要份嘢

I like them as well as Avril Lavigne.

係咪我old news左？

I like them as well as my mum

係

而家 Hot Joy 係做咗 OST 擔當

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (100) - 903 Happy Joy Day 生日粗卡

咁啱又生日....
開埋個新post 完咗佢啦....